諗返轉頭，魚革值唔得值得搞？

一齊反思下？

一切都是神的安排

兩邊都戇鳩

人一多好撚蠢

其實去到警察開槍果一刻, 已經唔係單單支持小販啦
而係將示威者 既怨氣谷哂出來, 再一次過向警察報仇

當然, 都係警察自己拎來既
雨傘革命 種落既因, 變成 魚蛋革命 既果

其實最失當係警察
如果警察無刻意武力清場...........基本上示威者去到夜晚都會自動散

係警察刻意武力清場, 先搞到示威者反扑, 一發不可收拾

革命真係講唔上, 因為呢單嘢而坐監真係唔值

唔係佢夾硬清既話三四點乜都完啦

無牌小販邊無記得義士幫佢

仲屌返啲義士轉頭話借佢地過橋

再搞大d就真

反釋法果晚就係咁

警察同示威者 鬥企.........企到兩點, 警察先去清場
D示威者都無咁好氣, 自己解散

其實突尼斯 茉莉花革命, 都係突發性質

因為一個小販比 政府人員收左檔, 所以個小販自焚, 於是引發革命, 最終政府倒台

不過突尼斯人成功左, 所以受到歌頌
香港人最後失敗左, 所以比人恥笑

Tunisia好似有18%失業率

又黎𠵱啲 輸打贏要 從結果去睇番一件事其實無意思
就好似明知輸緊既賭局咁，已經知輸實話唔好 實彈嫁。
過左去咪算 成日拎出嚟BinC 成日出師不利又點又點。會好過啲咩，全香港你至醒
我就覺今次係一隻羊瀨隻狗同一群羊瀨既分別。
你點笑魚強革命都唔會顯得你幾醒目
你點支持都唔會話顯得你幾蠢

估唔到朱Sir 會講得出呢類說話

呢壇野都幾無聊，完全唔知為乜，人地又唔會多謝你

做咩姐你
好好地討論

姐係我要笑佢地先叫討論咩
我咪講左我既睇法 你一嚟達句好好討論

你嘅睇法係:無討論空間，輸打贏要，過左去就算，完。

香港個個有車有樓有錢，經濟又唔係差
要成功係難過突尼斯1000倍

所以如果本身係有策略既唔應該搞，時機根本未到，人又唔夠多
而且比狗捉到既義士會面臨既係前途盡毀同接近10年既監禁，唔值得為左咁而負出咁大代價
不個當時發生得咁突然嗰時班人又好難諗得咁多
以為附近咁多人一齊唔會有事，而且現場群情又兇湧，點知奶野

根本唔應該搞你話換個地點係金鐘都可以定個目標係衝入政府總部
但mk根本無任何目標可言，純粹為左發洩而做

搞得反抗，就可能會有代價。
馬後炮咁講一定係唔值，
但當時情況一定係反左先算。
情況混亂，鬼知結果係點咩？

其實928果晚, D人去轉去佔領旺角 都係差唔多性質
但因為928果晚, 全香港人都去旺角支持, 所以成功佔領旺角

而魚蛋革命果晚, D香港人以為 示威者只係支持小販, 覺得無聊, 所以無去參加
結果就因為人數不足而收皮

老實講句

以香港人既性格, 如果你講到明果一晚會 掟磚 放火 , 可能更小人去

而家睇返學民高潮黃gphone其實唔差

佢有份間接導致佔中雨革
反釋法都有佢地d人(唔記得個條友咩名)，而且handle得幾好

仲谷左個羅冠聰入立法會

雖然佢地左膠

個時諗就係越暴力激進就好

其實激進應該去到一個咩程度？

值得

一個人要經過歷練先會成熟,社會都係一樣

應該會得返一兩個
結果搞唔成，9做兩下就散，狗收隊

由開左槍果刻開始就已經唔係撐小販啦
而家睇，乜都改變唔到好似平行時空咁未唔值囉
但當時警察開槍，就等同政權對人民最赤裸侵犯，當時身處果個環境會有種係絕望既感覺，同埋元朗反水貨之後一直停左好耐無活動可以發洩，未一下子爆囉
如果問我既話翻返去當時都會做返同樣既野
利申無做過犯法野 年初二去左行麥徑

世界冇如果唔做過你永遠唔知得定唔得

哇估唔到咁多人話唔值
同想當日舊登嘅言論好唔同

所有同革命有關都值得攪

不過魚革最on9係個出發點

此一時彼一時，冷靜下來，唔值到搞係因為犧牲太大。

馬後炮係人都識 , 但97後真正唯一一次勇武抗爭 , 最接近革命既一次竟然比一班乜撚都冇付出過既垃圾連登仔恥笑 . 真係好撚搞笑 . 收皮啦屌你老母

落井下石既人仆街死

呢啲野冇話值唔值得搞，唔行第一步永遠唔會知下一步點行

癡線，成班狗衝出黎救駕

一切只係因果循環
口講唔應該做太衝動 但你我都知嗰陣咁嘅環境根本已經阻唔到
事情必然會發生 爭在只係今日定聽日

事後孔明邊個唔識

上forum/宏觀睇話值就好易
但對班身體力行比人拉既就講唔出口，直頭係唔抵到仆街

非常認同

如果係同路人 可以唔支持 可以diu佢地on9 但唔該真係唔好落井下石

咁問題你當日所做目的係乜先得㗎

Agree 928積落黎既果 其實說算無果晚 都總有第二單會黎
唔抵在於後果太嚴重 同企左係個on9原因度。班小販只會屌佢地

我地覺得值唔值冇乜意思，最希望就係要坐果三位覺得值！
事到如今，佢地揀咗勇武對抗呢個轉捩點，佢地人生就冇得想再過普通人生活！從來做得抗爭冇話一次就成，佢地呢次行動，可能只係賺到每次抗爭嘅話題，到可能呢一代，下一代或再過幾十代抗爭成功，先有人提及返魚旦革命嘅人！

我都想知佢地覺得值唔值

講真 個晚啲人真係用血用汗去反抗
如果你地當晚睇住佢地就明白
你可以話個目的唔啱 但真係唔好話班人係蠢
雨革都係機機緣巧合之下搞到出黎

出師無名先係問題，無牌小販檔唔係太受人歡迎，再加上你出手之後佢又屌你搞到無得開檔，最終係點？搞手上岸，推到d笨柒入立法會佢又自已跳番出黎，精人出口笨人出手，出手個d又可能要入冊，唔受大眾支持跟住變左件鬧劇…

唔值，睇下上面班留言就知，為左班豬做咁多野做咩
神又係鍵盤鬼又係鍵盤

屌你老母樓上d人
明顯mk當日係報雨傘黑警既仇
講到人地只係為一串魚蛋搞事

當日佢地係衝動
但雨傘失敗個種無力感同憤怒
迫到佢地take action
我真係做唔出好似你班撚樣咁冷嘲熱諷

講事實就叫冷嘲熱諷
唔肯聽人意見既下場就係腦衝血然後去坐監但係又咩都改變唔到

其實你係咪覺得個個都有你所講既雨傘失敗無力感?
你好似覺得大部份人同你立場一致
覺得同差佬有不共戴天之仇咁

我個人認為你講嗰班所謂"義士"
分分鐘人人去衝既目的都唔一樣

周圍揾磚拋好似幾爽 一野飛去落地玻璃 又周圍打爛野

無第一次就永遠都唔會有第二次

一齊重溫下

啱呀佢地係on9
最醒既就係賽後做評論家
無撚敵既

覺唔覺黃花崗七十二烈士好戇鳩？直接辛亥革命咪無事囉。

啱架
唔同人有唔同解讀
你覺得係魚蛋咪魚蛋囉
燒賣都係架

放火 扔磚呢d做得出就預左要入去坐架啦
佢地有覺悟為左佢地嘅目的去抗爭
呢個社會起碼重有呢d人存在
唔理立場係點 都係一件好事

好呀唔係個個咁諗
咁你認為為串魚蛋滿意未

咁如果你話真係為左報仇
咁你承唔承認佢地借小販過橋擺小販上枱?

講真丫
如果佢地一早預告會攪單咁既嘢
賽前都俾人睇死啦
仲洗乜賽後先評論

至少話比某些人知，如果你想嘅話，係可以反抗的

講得好

樓上有d走去blame義士
Blame leader
拋低一句 兩邊都on9
意思即係咁on9既野我係唔會做

世界上會有革命係冇人衝先？

每件事都有佢嘅價值架喎
當初928咪又話好激進前無古人後無來者
結果乜都冇 啲人咪知道和理非係冇用
本土思想咪愈黎愈強烈
直到魚蛋 價值唔大唔代表冇
吸取教訓先知道將來抗爭條路要點行
社會先會進步

連登真係垃圾過以前高登
以前有人比人拉比人判罪
大家至少會諗計點幫佢地手
宜家?
落井下石都趕唔切

而家個問題係冇人知之後要點行

起碼佢地你唯一一班有膽色有力氣將勇武抗爭既可能性帶俾香港人
因為議會抗爭已經走到盡頭 和理非失去作用
若果兩種抗爭都失敗
即係香港既厄運冇辦法擺脫

但至少人地有為香港人試過勇武抗爭呢條路，只係劇本寫好，點抗爭都冇用

話抗爭係為小販果班人（上面有人認為保護小販利益係抗爭目的而非起因）
我理解唔到你諗乜，自己查下果日成件事係點
佢地嗌既係維護小販利益定香港獨立

做區啦。

咩都問值唔得值得，咁你返去諗下"選"邊個特首算啦

香港人做乜都俾人笑柒架啦
換轉鬼佬同架仔
型撚到扯哂旗

俾我係有志之仕 都心淡啦
幫班智弓日

點解唔值得搞
魚蛋檔其實只係誘因,但條導火線跟本就係條黑警開鎗,佢開鎗個下梗係會有人驚,但係換黎既只係更多反抗意識
無魚革既結局就唔會引申到今日自決同獨立既思潮掘起
好多時都係時移勢易所搞出黎既問題,只係爭在當時你有冇去到支援班抗爭者
若果當時搞唔成,就唔會有今日既港獨思潮,因為一旦壓倒班抗爭者,政府就有實證去反駁一切港獨既言論,而到最後就係連最基本既本土意識都唔會搞得成

但我睇呢到佢開槍之前啲人已經係咁打佢
我見到既係本身已經有好強既反抗意識

點解你唔問下你老世梁振英值唔值得搞？

監我無份坐，值唔值得搞我無資格評論

班友淨係識馬後炮

垃撚圾仆街
根住又話講事實又比你話垃圾
最撚唔值係班義士去犧牲轉頭比班年青人or'同路人'笑9

說好的，面對極權，我們永遠站在抗爭者的一邊
點解咁撚多人呢個時候仲要落井下石
睇到堆過言以為去錯壇

呢個po絕對係成王敗寇呢句嘢嘅最佳示範

1966年暴動夠只係為左天星小輪加5仙票價
唔好講到一件事既價值淨係值一串魚蛋

係啊
十幾次起義都冇撚用嫁
班on9仔應該留番條命等武昌起義囉
咁先有價值
72烈士仲有個傻閪唔要老婆去送死
有閪都唔屌on99
仲寫埋啲信煽情，嘔心

係香港根本無值唔值得
只有成功=值得
唔成功=你一定係on9仔個個 由其係比人捉到拉到出事既
一定係比人話你on9 無意義

姐係邊個？

香港人 永遠都係勝利球迷

香港人唔抵幫
唱今天我好啦

由五毛開post叫人反思係乜嘢玩法？

on9在自己要等入冊然後比人食左個光環
不過果日唔爆其他時間爆應該爆得最勁

祝你死全家

應該咁講 點解呢次掉磚會比人吹奏呢
因為屈屈埋埋太多怨氣無位發洩
突然有人夠膽反抗 打鳩平時亂鳩咁打人既警狗
大家都覺得出左啖氣同香港人真係勇武到

但而家睇返原來重有超過九成香港人都唔覺得勇武派係發到圍 甚至企埋響對面屌鳩你果陣
咁發洩呢啖氣要坐七碌抵唔抵呢 我就覺得唔值啦

都係果句
當依件事有光環時，成班狗賊鍵盤戰士行埋人度揾著數
現在本土派光環消失就扮智者，你地真係咁心水清上年依個時候就係高登出post吊魚革啦，打落水狗誰不會！

最後，希望抗爭者上訴成功

樓主生左仔未？

又開呢D POST 黎批鬥參與者

上面條撚屌話金鐘係抗爭，屌你老母，唱K開P、叫兩句但乜撚都唔做、前線有事唔幫手仲話人扺死阻住佢地訓覺、自己拆自己檔（鐵碼）叫抗爭

去撚左popvote 投曾俊華未呀死左膠

得928嗰日囉
929已經變嘉年華

魚革只係一場暴動
雨革雖然做得柒
但有明確目的

贏左咪革命之火，輸左咪暴動囉

228又係拉小販，突尼斯又係拉小販，你仲唔快D屌柒佢地動機唔純正 魚蛋魚蛋，我屌你老母呀

總好過露營同行街當抗爭啦

咁啫係日後所有因抗爭而坐監嘅人你都會用同樣態度對佢哋？講得出呢番說話嘅人好難唔認為你係五毛喎。

依家兩登都一樣咁垃圾
高登講緊呢個話題果陣都一樣大把人踩

其實我覺得咁討論個風氣幾好
起馬睇到唔同 同路人既意見

勇武係有成效 但代價太大了

積埋積埋咪爆發
根本唔關魚蛋事

小販只係導火線

後雨革影響先係主因，

遲早講下港獨都比人拉。

True

屌三碌

見到連登咁既風向
作為一個勇武撚 都咪話唔心淡

老老豆豆 出得黎 預咗俾人拉
甚至928 預咗死添啦

不過勇武過後
冇其他人支持 代價大 戰友一個一個咁收皮
唉

最慘係個三個如果最終真係要坐三年,到時出返嚟,己被人遺忘,得自己面對未來日子

689取消休假 > 幫無牌小販 ＞ 食環人員到場 ＞ 引起混亂 ＞食環叫警察 ＞ 繼續混亂 ＞ 衝突 ＞ 本土前選舉遊行 ＞ 騷亂／暴動 ＞ 縱火 ＞ 散去

認真討論 我地冇指住支槍叫佢衝
所有抗爭手法 無論和理非 定衝
都有被捕風險 自己叫為自己既行為負責
成皇敗寇

我個人當然唔會忘記呢件事
有能力都會幫佢地

坐監係唔值 但我覺得魚革真係有價值係到
1. 比政府知其他唔係真係可以打橫黎 有人會有人出黎反
2. 比普遍有睇新聞既市民諗番 其實依加個社會諗番需要d咩缺少d咩 我自己住個區好明顯聽多左好多老野會講番政府問題 而唔係一尾共產黨萬歲
3. 國際上好多地方都知魚革呢份事 算係linkup左一部分網路上既聯繫

落井下石我做唔出

最重要佢地出返嚟個時如何幫助佢地

點都有少少價值
但係代價太大
有心有力個班被人一q清袋
另外班偽中產更加親左膠同政府
俾左膠拎晒光環

真心我到而家都諗唔明，佢地開槍可能係未有深思熟慮，但佢地又唔係射人，當時幾百條友圍住佢地幾十丁友，嗰幾十條友重要係會攻擊佢地嘅，人地會驚都好正常，支槍係佢地當時手上唯一嘅依仗，鳴槍都只係作出威權嘅作用，點解會比人理解為政府對人民嘅侵犯，你話689咁多人保護住都拎支槍指住你就話姐，班差佬打份工，唔通企定定比你打比咩

而且我覺得只係鳴槍示意其實已經算訓練有素，真心公道講句你正常人比咁多人圍住，而你手上有支槍，我諗第一反應會係直接射人而唔係向天鳴槍

講到咁撚衰你咪唔好上囉

嗰年我都有做小販 老實講食環見到我都無捉過 點解會捉只係因為佢地係人地門口擺檔阻住人做生意 人地地鋪咪投訴 咁一有投訴食環點都要做返啲野 所以咪衍生出衝突
講大話死全家

唔比向天開槍我又真係唔知，但點都好過直接射人喇
其實有時都諗唔明班人，你自己打尻人打到人地有生命危險就得，人地向天鳴槍就侵犯民權，真係龍門任你搬，成班差佬企係到比你地打死哂就最好喇

所以我話佢地個代價實在太大

果陣笑人和理非非
而家有人幫你衝
唔支持都算
又笑佢地天真衝動
仲落井下石
香港人真係好犯賤

咁如果佢淨係拔槍指住人會唔會好好多

點做都比人屌 向天開槍好過
一陣真係有人衝過去 佢緊張得滯開槍仲大獲
個晚開槍示警係合理 唔通比班人衝過去打咩
只係有一班港豬盲反 警察做咩都係錯
利申：非藍絲

嗰時兵荒馬亂，係咪佢一拎左支槍出黎所有人都立刻注意到停哂手望住佢先？你個講法如果一對幾或者單對單就確實有說服力，但當時情況唔可行

未發生又話無人敢郁差佬
人地郁左喇，又話人一個都掟唔死
kb fighter 就最叻

同意，警察而家合理係街抽查身分證都比人屌，真係無言

連登真係好撚低質

越嚟越似高登時事台

果晚班友分明搞事
本民青借呢件事造勢入立法會
要拉根本要拉梁天琦 台長果d
可惜精人出口....

城市論壇質素

worse

駛撚賽後咩
熱普城9up勇武抗爭既時候稍為正常人都知咩料啦
有人去哈佛有人踎三年，用下腦都知香港搞唔到革命啦

咪係主動俾人拉話公民抗命班左膠唔通唔係同路人？咪一樣俾人冷嘲熱諷

講真呀，你連冷嘲熱諷都頂唔順學咩人勇武抗爭學咩人搞革命呀

讀多啲歷史啦，真正做大事既人係勇，但仲識忍。

如果你睇一個post都心淡既話咁你唔好做勇武撚了

係連有人批評都接受唔到你同我講你接受到放棄其他野？
世俗對你既鄙視本身就係你要勇武既代價一部份
你唔係黑警，無人有義務幫你

真正做大事既人，可以放棄一切既人
根本唔會理世俗目光
佢可以為左自己目的食屎就食屎，含撚就含撚

香港啲所謂勇武派？俾人屌兩句都玻璃心，唔肯面對殘酷現實，唔識忍。
咁既心理質素搞革命？
好心睇下歷史上既革命，啲人係點樣忍辱負重，俾人踩到上心口都忍，搵岩時機先做野，一做就只許成功不許失敗無退路。

魚蛋果次根本係腦衝血，可以避免。
為左小販去搞革命？大佬你好似突尼西亞咁夠殭自焚可能有用。
但係你要搞清楚一個地方未夠窮係好難有革命

革命係要天時地利人和，唔係你想有就有

講咁多野咪又係4個字：成皇敗寇

孫中山都要死忍袁世凱啦
政治根本有時需要妥協需要忍
形勢唔夠人強就扮死狗
好心讀多啲毛魔點樣起家

原來呢個世界有一個地方可以付出代價少有民主同自由，有冇例子？有咩地方既自由係可以乞返黎？

身分證本身就唔撚合理，你問下佢地有咩根據作合理懷疑，冇合理懷疑係唔應該查

你講呢啲個個都知
但點解你唔學突尼斯小販咁自焚？

大部份人都係貪生怕死，特別生活安穩既時候
香港遠遠未去到民不聊生既階段，亦無長年宗教種族因素導致我地同大陸係世仇。
除非香港窮到好多人無飯開，唔係既話無可能有大規模革命。

人地政府冇出軍隊，香港淨係班猶太人都殺得勝起啦

有人自焚過咪又係冇人理，而家咁撚多學生跳樓真係全部學業問題咩

你收皮啦死左膠，早幾年咪有個傻佬拎住標語中環自焚，結果標語寫乜冇人知，單新聞冇人理

你擔撚完遮遮黑警扑少幾下？唔出軍隊係因為64 D 血，東歐果堆都一樣，香港果個個record就係出老解果個，想唔流血咪永續社運漸漸收皮，因為只會愈來愈緊

屌要人比例子
例子我比左你啦
又呢樣唔算數個樣唔算數
含撚啦

震懾完
加埋立會同梁游本土大敗

其實係大倒退

PS: 所以決定移民唔撚同港豬共存亡

樓豬, 陳雲點呀呢排?

「人不為己天誅地滅」係普遍香港嘅核心價值。

所以，當有人甘願為社會承受風險、付出代價，就會被人恥笑係低能白痴。

香港人仲有好多人未俾人逼上絕路
好多人根本冇個明確目標，出黎純粹發洩不滿
距離萬眾一心既局面好遙遠

所有人想為香港付出無論係咩原因（真傻同假傻）都一定係傻，因為根本唔值得為班freerider 付出

陳雲好勁呀！！！
我X你老母臭X！

又開埋d扮理性中立馬後炮post出黎洗版

係呀，唔係青山果隻點會諗得出自焚咁on9, fact is no one give a fuck to him msg

咪因爲無你囉

左膠夠衝曬出黎吠

係喇係喇，你最高質素，死返入你老母個閪同d卵子討論喇

由撚得佢喇，條友出現咁耐淨係都係得呢個point，連自己柒乜都未知，重有乜好討論

老實講 香港人槍都無枝諗住同共狗鬥？收收皮先啦 你地所講既革命流得咁少血邊有人理你 唔死返百幾二百人都無可能有其他國家真係關注
利申：我對香港無希望 因為根本我地期望既野實現到既機會率係零

咁就快撚d走喇，唔阻你

哇而家又話係因為呢個原因話人傻佬，真係龍門任你搬

條友搬龍門搬到出神入化喇

磚頭和火帶來希望？
坦克和槍就有機啦
或者睇下有冇天才港獨撚研製核彈脅迫中共

His msg啊，讀好d書先勇武派，重學人話移民，中學畢業未啊

好似你地咁講不如張開雙腿任人屌 因為中國侵略係唔會停止，香港人都永遠冇能力同中國單挑，仲講咩一國兩際人權自由，做契弟好過

唔會有希望啦 根本依家出黎話帶領大家嗰啲都唔夠決心又無資源更加無planning 睇到真係得啖笑

唔知用him 定 his msg 好姐 柒左少少我認

佢係傻佬但個fact 都係冇人理

你阻到咩

其實你講得無錯嫁 依家做既野可能只係可以拖延少少大陸化既時間 香港遲早會變大陸呢個係鐵一般既事實 暫時睇唔到會有咩轉機

其實係班差佬諗住你地班廢柴唔撚反抗 咪夾硬武力鎮壓你地
點知個晚啲人會識反抗 會搵磚扔

其實無話值唔值得搞 唔通真係要革命先叫值得
得個幾十人付出你想有幾值得
唯一唔值得係為左班港豬犧牲太唔抵

係，其實魚蛋都係導火線黎姐，因為咩原因爆都唔出奇
至於點先算值同唔值，我就唔識分啦，不過我諗魚蛋革命唔會冇用，好似以前雨傘咁，完左會比人感覺係坐完就算，但係冇雨傘又真係唔會有魚蛋

有d撚樣話黑警攞槍指群眾係合理

搞黎把撚 今年問返d小販話仲怪返轉頭

係喇係喇，有槍都唔抆企係到比你地打死最合理

無理由咪係到分散視線囉，講到好似為人犧牲咁，真係心諗又唔係我要求你做，講到自己好撚偉大咁

講真掉磚班友咪又係貪過癮玩埋一份
真係諗住革命咩

你咪亂講啊，人地咁做係為左其他人犧牲自己架

外國成日有咁上下程度激烈既示威啦
如果有一次係真係多人參加有哂凖備既 我睇佢拉得幾多個

外國嘅警察可以直接開槍射民眾，真心討論唔係挑機，我覺得如果香港人係接受到咁樣嘅其實係無問題，最黑人憎係成日見到班人話外國示威點點點更激烈，但香港差人鳴槍就話侵犯民權，係外國你地拎磚掟差人比人開槍打撚死左喇

啱